有冇人都係唔識得欣賞自己？

成日好鐘意攞自己同人地嚟比較
例如係成績 外貌 身材 工作表現
長期好自卑 唔識欣賞自己
但人哋會覺得你足夠好 但自己總係覺得人地安慰你
然後又自己唔開心 好犯賤
但一方面都會令自己想做好啲 進步啲
始終唔開心嘅情感佔多數

我好欣賞自己唔會食野雜雜聲

事實係自己無野好欣賞

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔路唔唔哂咩哈口

我都係咁諗覺得自己無可取之處咁

咁就要欣賞自己生命力頑強

成日覺得呢種人係show off緊

係過份謙卑其實好自大
所以有時俾人覺得好串

樓豬要認識下自己 探索下自己
一定會搵到點解硬係冇自信嘅原因

利申：搵到原因同解決方法 而家比以前有自信好多

人哋係點唔關自己事，
自己好唔好又有咩所謂，
最緊要既係每個人自己的存在對這世界有沒有好處，

那些對世界沒有貢獻的人再靚再叻都是沒有價值的。

多謝你絲打想問下你個原因同解決方法係點

仲差嘅情況係身邊個個都唔欣賞你，亦唔覺得我好，更加令自己覺得係垃圾。